新蛋Crucial MX500 250GB SSD抵買嗎?

唔使運費，HKD$336.99，想用來upgrade 部macbook pro 2011 。

留名等笑

250GB夠用 去馬 快

咁平 即刻買返10隻先

珍寶賣$359

同埋喺amazon買咗呢個16G，今朝先發現newegg平啲

謝謝提供

2個禮拜前
$250 連外置ssd盒

上個月買$369 500gb

359.99#dog

我記錯

運費？ 一般抵，香港買好似差唔多，3c 都係賣緊3xx蚊

香港500GB都好似5xx

Black Friday個時個個搶500gb
你家陣用同樣價錢買250gb

下年會學識留意

今次唔使運費

幾時要過運費

第一次喺newegg買嘢

買隻用嚟裝 linux 都好

今次唔使，都係抵20蚊左右

250GB夠用？

我都係

我都買左隻